如果美斯，C朗 下一站一齊去祖記

其實美斯，C朗 一齊踢同一隊
會唔會好撚勁？

因為C朗 美斯個位其實冇重疊

我係對手會投降輸3球算

然後叫埋保方回歸
呢堆老人會唔會拎到歐聯

載巴拿加c朗

係就好
我真係想睇

又逼害戴巴拿

美斯瘋狂吊波比牙朗頂

世界杯都拎到

戴巴拿:我屌你老母

施丹都返埋祖記

大巴奶可以遞紙唔撈

美c點會走

戴巴拿 : 我做錯咗啲咩

美欺瘋狂畀真線牙朗

咁樣波台咪冇左世界大戰
利申想睇

蒙牛連過三個一野chip俾herbalife爆開幾件頂入

賽後: 我根本不需要留意，球到哪朗就會到哪

賽後2: 有了leo做隊友才明白慶祝很累人！

屌帥: 他媽的，打不過你們我都把你們招募了

西瓜恩
大把奶
上帝
不如買埋迪馬同阿古路啦

買完都係出美沙

賣波衫啲錢都夠買人